【重要】我建議將「藍絲」正名為「赤納粹分子」

自2010年代開始，中華人民共和國在新疆維吾爾自治區實施再教育營，進營人數達12萬[2][3][4]，中共亦被揭發在新疆摧毀清真寺[5]，更強逼維吾爾人社群在手機安裝間諜軟體[6]，安排當地家庭結對認親[7] ，而新疆人出門及回家必須掃臉進行人面辨識[8]，被批評有如納粹德國時代的集中營[1]。

2014年起，中共亦在中國各省大肆強拆十字架， 至2015年，浙江省被強拆十字架的數字已達1200座[9]，但強拆行為在各省各地仍未有止息的跡象。2018年，河南省再起強拆十字架風波，超過4000間教會的十字架被拆，並掛上中華人民共和國國旗[10]。此舉被批儼如重演納粹德國逼害宗教人士的悲劇[11]。

2018年，中國流亡作家余杰出版了《納粹中國》一書，敘述當今中國正出現邁向納粹德國的勢態[12]。

----維基百科

藍絲所支持既係犯反人類罪行既中共 即係赤納粹
一個有良知香港人唔好再緃容呢D 赤納粹分子
點解佢地咁夠膽一個人同幾十個人 甚到幾百個人挑機??
因為佢地就係知道你地膽小懦弱
同埋有左膠一定會出黎阻止開佢拖
「停手，唔好打」
屌你咩!!
仲影相?仲拍片?仲圍住黎鬧?
直接開拖
私了
絕不能縱容 赤納粹分子
打一個就少一個
唔好俾佢地再害人 再害手足

赤納粹真係好中二
納粹中國好啲

#赤納粹
#Chinazi

赤納粹
維基百科，自由的百科全書

赤納粹（英語：Chinazi），又稱納粹中國，是對中華人民共和國與納粹主義相似的行徑作批評而衍生的詞語[1]。

推

支納分子

講得好，要文宣

全面打倒赤納粹份子

我都唔明點解要叫赤納粹，其實納粹本身都係紅色

支持
明明紅色叫乜藍色

日本赤軍 赤柬 關中二咩事 你睇太多動漫唔識歷史...?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可